自佔中之後，中共決定趕走香港一代年輕人！

中共大量輸入新港人，數字係機密，多到你唔信！

所有公屋基本上唔會批比香港年輕人

政府職位大陸人優先

中資職位大陸人優先

盡量令香港年輕人結唔到婚，住唔起樓！

逼香港人返大灣區住

跟住拘入勞改營！